請教香港買八哥

想問下香港仲有冇八哥買
有冇地方推薦

利申 唔會領養亦無興趣 唔想嘈亦無話好大愛 thx

聽唔聽到領養黨啲腳步聲

唔係嘛 講到咁都衝入黎講領養 欠左佢咩

你大獲啦...

樓主走先我頂住

想養隻八哥姐 咁樣嚇我